有咩開心得過返工老細係wannable

跟住同佢講話我有10個佬
剩低一個奶共霖留番俾你

淫婦

咁有無加你人工呀

唔係once已經扣哂分

我老闆係娜璉黑 我同佢世不2立

我之前個經理係itzy fans

手機鈴聲係dalla dalla

檯頭放左張五人相

但佢係40幾歲嘅女人

我R曬頭

我老闆55歲老男人都係wannable
仲同我爭仔

加分位都扣分？

就係樓主全家仆街陷家剷

Gay

竟然